不如林鄭話「我係一個壞左既人」算柒數啦

屌